會點樣黎形容娛台雙哲敏民之間既關係？

會係好似笛卡兒同培根咁 定係好似叔本華同尼采咁？

似毛澤東同林彪

我一定會揾你出黎屌撚死你

敏（喜）又真係幾wise

推

25